［冇人講系列!!!］823 手牽手築人鏈

成個熱門唔知做咩事正經野冇人講冇人推

網上有人搞823 和理非升級築手鏈啊

幫手推同share多d人知啦

相信大家一定會有疑惑
到底點解要揀8.23 🤔
乜野又係波羅的海之路🤔
希望呢2張圖解答到大家既疑問啦😌

大家仲唔forward俾疑惑既巴絲打？🤪

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

IG channel

附埋立場新聞條link:

自推十次

推

Tui

Push

Push push push

小弟第一次開po

俾下面啦

推爆佢

推爆

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

行動post 推!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

其實人鏈真係好
人多仲有noise過遊行集會

tui!

撞正30年，又有幾日先到823
但要諗下實際路線，集合地點等等

樓主有無large size PDF for printing呀？

原來823有活動

已經有外國人retweet
一定要搞

PUSH

又做埋啲戇鳩嘢
左膠真係唔死無用

我都問緊公海group 有冇link

真！
如果波羅的海咁就好有迴響
所以要幫手推啊

入面有啊
唔該文宣！！！

如果搞得成 成個畫面肯定好壯觀
利申：歐洲史JJ

馬路點算？

咁都無200000個簽名？

tui

推721 811

推呀！！

823

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

推~

823：香港之路（人鏈）
824：燃點香港 全民覺醒（觀塘區遊行）
825：荃葵青大遊行

波羅的海之鍊：

1989年8月23日，約210萬立陶宛人、拉脫維亞人、愛沙尼亞人，手拉手牽出一條波羅的海人鏈，也稱波羅的海之路，從維爾紐斯到塔林，近600公里。他們要求蘇聯撤軍，要求獨立。

震驚世界的人鏈極大展示了三國人民的團結，強有力地推動了三國獨立。

中共一定好撚驚

[823冇人講?]最長連登巴絲人鏈上線喇！！！

幫推一下，到底詳細係要點做，點知要去邊個地鐵站幫手？

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！